鼻敏感 脫敏治療

有無 有鼻敏感既巴絲 試完 脫敏治療 有明顯成效？